女人好撚蠢,求其一個人講兩句壞話可以信到十足

任何人講別人的壞話,佢地真係可以照單全收
完全唔會自己分析下消化下

我這樣說並不代表的我沒有悔意，我有脾氣確實是不好，但我當初只是真的愚眛得以為你願捱也是我們之間的默契，萬萬沒想到這卻是往後發展的致命毒藥

你以為佢信，其實佢只係扮信
d女人好撚古惑架

掉轉頭搵你講佢果條友講返你